對於 中環西裝叔叔 捉人既反思

其實睇段片都分唔到邊個藍?邊個黃? 之後個警察都LOAD左LOAD先拉左個女仔
女仔正常裝束口罩都無
如果遇到相同情況俾人捉住,你又捉番佢
咁應該拉邊個?

BTW其實段片都分唔到邊個係真示威者

up乜9

高手
但電光火石下 未必諗到

姐係見人就捉囉on9
條廢老拉低人有咩意思? 姐係幫黑警捉人交數囉
叔你老母咩叔叔 你同佢有親?

如果遇到相同情況俾人捉住,你又捉番佢

睇呢句就得

求其啦 啲狗亂鳩咁黎架啦

邊個後生就拉邊個 好難明?
靚女>後生>樣衰
睇你唔順眼就拉得架啦 on9

就係要拉埋個呀叔阿...哈哈

訓左6個月?

大把叔叔係抗爭者....

至少個條友唔撚係

吊,你都唔撚明我講咩...

我明你意思...但被反咬既風險甚高

我明 但你諗野好on9

衫已經都認到

依家不嬲都鳩拉架啦
洗條撚判斷
見到後生就拉

再屈你禁錮

下次捉個藍絲扮撐警?
有D風險 而家好容易起底

屌你要個後生係藍老係黃仲要個老識反屈後生等佢比黑警拉
有冇咁撚容易啊

其實明你講乜 但黑警一定拉後生先囉

個中年叔叔先係真正示威者...
咁易俾佢走?

你係狗
你會拉後生定廢老

咁下次搵個呀叔捉,今日港鐵個金毛一定得!!!

其實你見到有個阿叔捉住個女仔，
你會第一時間拉左個阿叔先

今日港鐵個金毛可以用呢個方法

佢想捉你既，就反捉佢
再扮到有咁熱情得咁熱情同班曱甴講:呢個呢個，呢度有個
但建議你街坊路人打扮先好咁做

女市民黎講無得走,得呢個方法

btw行行下街俾個叔叔捉住可以告佢非禮

黎明行動果日新城市有隻卧底狗比速龍一棍扑頭扑到爆江
跟住隻卧底狗再叫自己人自己人
隻速龍就真係冇理佢

第一時間反捉大叫見到佢掉磚

我明你講乜

應該指住條仆街, 拉佢!

我明你up咩識做啦大家

仲要有旁邊熱心街坊做證

非禮，仲駛諗?
大家攬炒

呢啲要中年大佬做先似

入民內鬥經已開始

你依啲人係咪on9 , 仲可以叫「叔叔」？

你打出嚟嗰陣有冇打冷震 ?

今日地鐵個金毛青年可以告佢﹐公眾地方行為不檢

都係諗方法引你入黎JA

哈你老母個臭西呀 垃圾post 1999到不撚柒知所謂

應該嗌死黃絲曱甴!!見到你揼警察呀!!!!

叔你老母咩?同畜生有親?

are u sure果刻嗌非禮啲黑警會唔搞你

起左底未

好似未起曬

點解無人諗下條女一定做左d乜先會比西裝友捉住
係咪無人識調轉黎諗野

正常企係你格尼既 都係自己人

你up乜撚？

呢個唔使講，交對手出嚟

啲黑警幫手非禮埋一份添呀

其實work, 比藍絲捉就反捉，然後嗌「死黃絲！呀sir捉佢呀！」

當然前提你要普通衫出街，加埋出街前已經del晒電話敏感資料，真係唔好彩上左警車都可以繼續扮藍扮到底。

可以試下捉住個藍絲呀叔，再大叫支持香港警察，然後交人俾popo，效果應該唔錯

睇有冇戴口罩同年紀架姐
平時拉得既人都9成後生架啦
樓主呢個提議冇乜用

一早已經開始 一向係副線

樓主個意思好簡單 就係
好似今日2個都無黑衫無口罩
無可能一眼認出邊個黃 邊個藍
popo都分唔撚到邊邊打邊邊
你捉住個藍屈佢係黃都OK
反正咁嘅情況 佢地都分唔到

搵佢出黎打斷手腳 打爆春袋

我覺得係當刻個女市民唯一可以做既野

各位手足 下次俾藍尸捉就直接插眼再走啦

應該同個呀叔攪炒
捉住佢叫佢唔好走

老豆搵佢出來睇下佢仲夠唔夠膽翻工

一個捉一個，最後變人龍咁

後生藍絲處理方法
由街坊裝人士送警

女既就大嗌非禮 男既就大嗌呢度有甲由

諗起今日個金毛

好易俾自己人Team Kill
事後又點證明自己？

下 唔係條佬非禮妹妹咩？ 睇唔清楚

我睇段片都係見到個女市民俾人非禮...

其實普通裝扮，唔特別後生嘅和理非都可以咁做

叔你老母

一個拉一個拉一個拉一個.....
最後成條人龍咁一齊攬炒
你連自己都唔知自己做乜春
差佬同法庭點會知，一定告唔入

大叫非禮，不過要除左罩先得

扮藍絲捉人
最後做咗比人起底果個
水洗都唔清

女既大叫非禮

阿叔你唔好走，頭先見到你罵警察

自己人! 自己人!

後生蝕底，再加check電話即死，除非你捉完人即刻走，但班曱甴叫你留低又係死

講蝗語 抓他抓他

後生是原罪

呢招只係適用於中老年人，基本上見你後生就拉你

哈哈

On9 post

高手

依家後生係罪呀明唔明

我明樓主講咩
互捉嘅話都一定係個女仔俾人拉先，因為佢後生（男仔一樣)，大不了拉哂，反正你班人只係識嗌放人
不過藍女同黃女俾拉反應會好唔同，扮唔到

藍廢人見到黑狗會走？奶都奶唔切啦

佢意思係
佢捉黃絲時
我地亦可以扮藍去捉藍絲

block 7 d 5毛算啦 仲同佢鳩up

到呢一刻仲未罷工既你入

藍C有樣睇 個種狠毒既眼神

如果有人打人，大叫支持警察就無事，道理一樣，要撚9佢地，等佢地分唔到邊個係自己友又保護到手足

我明樓主講咩，但有一個問題
就係會撚埋現場手足
分分鐘獅鳥左自己

後生應該即刻講 普通話鬧個呀叔： ni si bao tu!!

明白

有狗先禁做應該ok

我都有個反思

【Lunch Revolution 午飯革命】中環Alfred 事件嘅驚喜收獲

叔你老母咩
縮番入老母個閪度啦

西裝藍絲

分唔到咪淨捉靚女

其實下次搵件中年西裝佬捉住件後生少少嘅藍屍
警甴就會拉件藍屍

我明你講咩，可以試下，個下要有幾藍扮幾藍

睇得少直播及唔落現場的結果,係元朗神獸出現有啲難分

講嘢咁撚客氣
乜撚叔叔乜撚警察
之後內容仲要咁on9

其實條女大大聲用普通話叫支持警察 死黃絲快啲放手！
警甴係咪就會捉件西裝佬

樓主嘅意思應該係
比藍絲拉嘅時候 拉翻佢，叫狗拉佢
最後一招 逼不得已先用

起到底響邊番工未者

覺普通話話對家先係暴徒

下次被人拉住可以試下大叫 啊sir拉佢啊
再搵機會逃走

On99 拉

吔鳩氣 你估佢地最後捉個後生定捉個中佬？

女：住手，禾包剪

最應該係其他花生友幫手 扮野咬返佢冇用

無錯，要用藍屍用語

即係比人捉就屈對方係黃絲

可以捉啲藍絲比狗狗拉

我地D口音應該唔得

年紀大 贏 年紀細
此post已完

捉返住佢，大叫：阿sir，我捉到隻曱甴啦

個女仔可以向周澤成民事索償吧！？

我明你講咩 頭先都有諗到

得閒讀下書啦屌你

9成拉後生先

周澤成賠返條命俾人未

真係要推

後生仔咪試

起碼都要個阿叔陪葬攬炒先

後生都可以係藍
睇下今朝垃圾MK仔

事後清算

啱 就係哩個效果

還掂都走唔甩 起碼要攬炒埋個阿叔

藍絲必須起底

自己人點會拉住你 唔俾你走啊

推

簡單講，樓主想話

如果個西裝友係黃既，而個女係藍既，我地就起錯良民底

我個人偏心認為，同路人同手足唔會做呢d 19野

簡單
拉後生果個

唔關事 捉到入去都係放佢 反而借d易拉你玩48

明你講乜，你又捉住個中年交黑警
但後生是原罪

你同亞叔糾纏，你走唔切既話，拉晒你2個，後生女趁機走甩

同意

奇招，未必work

我覺得女市民當刻唯一可以做既野...

後生係原罪，點都捉咗後生先

依家後生就係原罪
你睇朝早返學時段係站內摘左幾多個學生名

今日港鐵個金毛